一句講晒，今晚係咪開花

開佢老母- 正皮
聽朝黎明再開-負皮

仲等今晚？ 大家罷黎休息咩

點解要今晚唔而家開佢老母

依家已經開緊啦

出面打緊啦 仲問

唔好咁夜 夜晚冇著數

每朝有用
就算港豬都會想正牌遲到
同埋可以逼狗通宵

一連五日
聽朝再黎

而家

朝朝晚晚開花

仲今晚，你啱啱起身？已經開緊啦屌你

今日下晝同聽朝先
夜晚風險大

而家開啦區區都要開

夜晚收隊啦 早睡早起好過 咁夜打機對身體唔好
黎明行動同日落行動

樓主放出黎幾耐

聽朝再開啦 今日癱瘓好成功 留力聽朝再黎過

早睡早起呀屌你

早睡早起精神爽

屌你我今朝打完喇，問下啫

我覺得次次都全部夢線出動都唔係辦法 有咩方法shift咁去 即係可能一三五就年齡單數出去 二四六雙數出去 日就冇分 當然唔係你既數都可以出去 但咁樣會唔會有效d 狗都會換更啦